請問youtube可以block youtuber嗎？

煩膠例子

你見到佢d片係首頁就X，做多幾次就唔會再出來